巴打點睇聯強(Synnex)呢間公司

話說細佬係黃金駐守咗一排
都係砌下機賣下散件咁
返工冇乜壓力又可以自出自入
早幾日有聯強啲人想我過去做SI
但係唔係做outbound 做company客
想問下有冇巴打中過伏定點
見朝九晚(六) 返五日 好過依家返六日
人工點都好過宜家
有啲心動 巴打們點睇

轉工啦 好過你而家呢份先